[扮工好悶]番工無野做又好得閒既入嚟傾下計啦 30

Zzzzzz

After a video of the encounter was shared widely online, Mr Akkad told the BBC: "I didn't see them protesting against the chemical attacks, I didn't see them protesting against Putin bombing Syria for the last two years.

"I wanted to go to that protest and I wanted to observe.

"I went to the protest and I saw a group of 30 people with placards, not a single mention of Assad.

"All the placards are against Donald Trump and they're repeating baseless slogans with their megaphones."

He added: "I went to them respectfully and said, 'Listen I'm a Syrian refugee who lives here and I have an opinion, it's a protest about Syria I want to say something'.

"They didn't even address me, they ignored my existence. With their megaphones they went louder and louder and the organisers told them to carry on."

Mr Akkad left Syria in September 2015. He says he was imprisoned twice and tortured for protesting against Assad's regime.

He left his family there and made an 87-day journey to the UK.

左膠

👋👋

劉明

恰著左

好想訓呀⋯⋯
食完要訓交...

幾時先到星期六

屌 個肥婆經話我新野

星期5已經放假啦龜仔

星期五放假啦
仲有3日

肥婆隻雞

丫屌係喎

失憶 番工番到懵左

唔係笑笑口話你青頭仔等人誤會算好

龜仔Gogogo
捱埋佢

笑笑口話你好好食

依到有冇人平時戴CON番工

又要開工啦⋯⋯

今晚去大會堂欣賞音樂

我
唔會帶眼鏡出街

傷眼 唔帶con 帶眼鏡先好

又有女人圖我屌你老味岩岩瞓醒咋傻撚左啊?????????

me2
一定con

成日OFFICE唔會dry?
依家頂唔順番工dry會換眼鏡

靚喎⋯⋯你唔覺咩
可愛性感

點解既, 帶眼鏡著D?

戴CON我覺得好煩

唔戴眼鏡我對眼會有妖魅既感覺 所以死都戴

唉做野, 永別了

永你個頭

有冇試過acuvue新新地果隻OASYS

唔煩呀
戴耐左廿秒就搞掂

唔會 夜晚出埋街就真係dry
滴眼藥水囉

屌你又要我屌撚多次!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
最 撚 憎 女 人

唔怪得咁憎我

又近視又散光 試唔到

肥婆經理仲未返

咁可能係我dry

吹多陣

no wor 幾時憎你姐你咁可愛

你帶一個月？

食左藥?乖?

冇食WOW, 我都冇病

人小小

笑完好做野

我戴acuvue 2weeks個隻

好靚女呀 一定好多金魚佬搵你

ahhhhhh

ok,冇救

嘻今日返學

我都係喎
但我覺得okay
係有時第三個禮拜先記得換
咁就好快乾

有學返 我都想返學唔返工

我無相放啦

點解呀, 點解呀, 點解咁多女都已讀不回我

星期六都要返，唔通係運輸JJ?

返咩

唔關你事既 個天問題姐

我都係喎
但我覺得okay
係有時第三個禮拜先記得換
咁就好快乾[/quote]
我都係,到第三個禮拜對眼好dry先知過咗期
有時唔記得mark日子 好煩

擺低電話

好煩, 依加公司教育個邊想上市, D 數好撚亂, AUDIT都過唔到, 仲要過BIG4, 上條撚咩

返工帶眼鏡

絕對係

果時無女同學 ? 定係老師玩你 ?

我想DUP左個電話去

我都係,到第三個禮拜對眼好dry先知過咗期
有時唔記得mark日子 好煩[/quote]
都好少mark
乾先換

比我 我幫你賣左佢

有個女同學做細佬呀屌 我懷疑我真係俾人玩
如果唔係就個老師個腦有問題 唔識分

頭先睇新聞, 見大埔 MTR 壞車 ? 掛住聽歌無聽電視講乜~

常聽說世界愛沒長久~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

So9sad

no update yet from @MtrUpdate

偽耶撚?

肥婆經理BACK 8

希望星期三唔好見到個肥婆

睇完可愛既bb圖心情好返少少啦
屌你老味咪撚再比我瞓醒覺見到女人圖

本身唔戴眼鏡幾好睇 但係戴得耐左 一唔戴會覺得好醜樣

揸車既小心啲喇, 運輸處加咗 40部衝紅燈相機呀~

上次經理都唔知係咪特登，明知條船冇乜位都要塞個肥婆入嚟

阿婆圖呢 ?

好亂啊好亂啊 個個公司都有件肥婆

依到都有

哪來的阿婆

有條八婆成日當我地係妹仔咁使

每間公司都會有嘅就係肥婆

thanks !!! 唔知係咪舊新聞黎~

客唔計的話 我公司係冇肥婆

阿嬋搵你整電話圖呢 ?

你講你公司請唔請pt

喂屌 呢個真係唔好講 上次係街幫個呀婆整 整完覺得自己成手都係油味

yo~ 其實肥婆又有咩好怕喎~ 得閒搣下佢手臂~

我冇!!!

同佢帶波

係咪仲成手老泥咁, 要洗好多次手呀 ?

我公司一定請pt 唔夠人 不過pt邊冇office坐 去做waiter喇

咁又冇 係臭臭地

咁都要有圖!!!!!放過佢

而家見到佢笑笑口望住我我就驚
唔知係咪又要整電話

你明呢你明呢

咩係帶波呀 ching ?? 踢波控球呀 ?

我發覺肥婆經理都係寧且麻9煩

所有肥婆都係麻尻煩

你又上到水既?!肥婆is watching you

可能征服左肥婆

恭喜

你嗰間咩公司嚟

將冰山劈開~ !!

屌你~ 好撚大座山呀~

酒店呀

我本身有份炒散做酒店

劈開食蟹膏

PT 淨做星期日得唔得 ?

唔辛苦咩 ? 搵到幾多 ?

點解個POST可以推得咁快

屌~ 嘔~~~~~~~~~~~~~~~~~

正啊~~~肥婆又出左街

師妹~ 今日算慢喇喎~

雙腿擘開

冇撚心機做野

60-72/hr

星期日反而唔洗要人 班Pt返1-6/揀五六返

隔離department 個肥婆阿頭對我勁好

就這樣比我征服~~~~~~~~~~~~~~~~

份份工都辛苦㗎啦

咦? 邊區呀

問我？

尖沙咀

唔辛苦點得世間財 我個人建議就係 你陪個仔好過
聖誕先去炒 waiter人工大多數會double

個肥婆係我後面行過會地震

地動山遙

上次肥婆坐低之後就冇行開過，直到放飯同放工

炒散我做左一日冇做, 要幫人分送, 我呢D由細比阿媽寵壞, 放唔低自己既尊嚴

我以前長炒個間都係尖東喎
啲蛋糕好出名個間

唔小心睇左隔離胡師父後入個POST

簡直恐怖

雖然佢係
但佢真係對我幾好 所以我唔會話佢

無經驗 FT 有幾銀?

我黃埔個間

有0.001%機會既肥婆會好既

完全跟唔上追度

亂插得嫁啦

係到尻up
上次玩自爆小時候相
師妹有冇

有冇link

我目前睇萬1萬2
亦有一個部門係個價最低 算辛苦

zzzz 日日都想zzzz

無仔有女~ 係超靚女~

中年女人肥唔肥都係咁麻撚煩

M到個幾日最撚煩

我分餸高手

少少野都要搵人幫on99
幾十歲人都冇自理能力

我目前聽過最撚智障既請假原因係 放工係M記跌親要休息一個星期

好正 朝早聽TALK, 晏奏頂多半日又收工

應該唔同

我皇xxxx酒店

無錯~ 亂插自然有專人覆你~

gay gym

對唔住囉 我冇男朋友ma

我個次比個經理屌到我比張台我自己一個分, 跟住我第2日 NO SHOW左

真係好撚GAY, 唔知係咪真係邪GYM黎

好撚眼訓, 好想即刻放工.

好好笑
係條街一度行一度睇
行到過哂龍頭

好撚慘

唔係掛~ 中年女有女人味~

睇你做邊樣囉 佢個種宴會係嚴 但係人工都算高
一係去做自助餐waiter 收下碟咁 每一份工都有好有壞

比胡師傅後入個屎眼應該好痛

屌⋯⋯
救命呀

大大力

我唔係撈banquet
我番個到係負責同啲客吹水食野

後面打格D圖好好笑

分餸真係好辛苦, 我見啲阿姐彎晒腰咁~ 分餸分到無晒力~

妖 仲掛住個變態婆?dont ff please

仲要放低樽鹽, 比D女望住我分, 好無面, 話灑大男人

你要我分 我都未必分到 真係好攰 又要計住

?$

去瞓陣喇, 橫掂無人理你 ?

所以banquet buffet千祈咪預我

咁又唔關事，分野姐，又唔係叫你食哂佢地剩既野

咁開心？pt幾錢人工?

老灣認同

聽晚六合2800萬

上次試過分分下有客問我想唔想返寫字樓工 但經理望撚住我，唔敢答佢

之後呢

你都岩

個人妻 ? 無呀~ 上次咁啱講開諗起嗟~

之後個客就冇再提過，到經理走開嗰陣個客已經走撚咗，本身我想拎張卡片睇下係咩公司

講下嘅姐

美容金融保險

我計你Pt 每日返8 最低個個人工係8000 因爲有418
點解入酒店做ft？基本福利實有會有花紅分
但係你話相比起其他工作 當然會辛苦小小
我亦都聽過蛇頭食人錢 人地出65蚊一個鐘 蛇頭每個鐘食人地10蚊

想溝腐女, 跪求攻略

好撚悶呀

你表妹呢?

世上只有媽媽好, 有媽的鞋子像個寶

佢真係拎過張卡片俾我
我：我手依家污糟，不如我陣間返嚟再拎？

點解我嗰陣會咁答佢㗎

GIVE UPED, 天水圍太遠, 我中左聽晚六合彩頭獎我先買起佢算

唔使俾蛇頭食夾棍

我唔知你邊間喇 咁我地個邊就多數唔會理 仲有 你係pt 唔洗理佢

有冇人工加 ? 大約一年加幾多 ?
我做蛇頭得唔得 ?

個蛇頭坐緊監 性騷擾

紫薯雪糕真係好伏

坐幾耐, 性騷條女正唔正

不嬲老散惡過長工架啦
唔撚gur嘅屌柒個客都仲得

點樣伏, 雖然好濫但應該都唔會好難食架?

紫薯抹茶芝士極邪惡

呢啲工, 通常唔會好得去邊~ 放心~

於BB, 食雪糕肥死你呀

好甜呀

人工有加過 最低個部門pt由40加到50
不過咁撚低同唔洗用腦既工作差唔多喇
每年加唔加人工就睇業績 呀爸試過花紅出左兩個月
計埋人工個個月差唔多8萬

其實依加上咩網搵工, 以前覺得奴工處西, 依加覺得JOBSDB都好西

夏天唔食等幾時
雖然我一年四季都食

我唔知呀 我都係聽到佢坐監先知
我未見過條女

亡命頂特快入元朗再轉車

紫薯雪糕係好撚難食 上次買雪糕 我一個人佢整錯送多杯麥旋風俾我 我就扔撚左杯紫薯

有冇拉絲先!!!

搭西鐵會唔會快D

你渣車喇 仲西鐵

諗起你個咀同雪糕

最重要果樣未答呀 ?

有無拉絲

班蛇頭我都唔知係邊搵返黎 答你唔到 我係到之前佢已經做左幾年

老灣揸車小心啲呀~
運輸處加咗衝紅燈相機呀~

好變態呀

老麥個隻姐

未食藥

好掛住日本D野食

就好似千雪BB兩條媽潤腸食雪糕咁

痴左線
我宜家已經唔係咁

返黎喇 邊個叫係衰多次 又入返黎坐監

於BB, 有冇人話過你個樣似千雪BB

幾時再去

5月

爛袋痴撚左線呀

下個月

ching有貨 一個月一次

嘩屌, 返日本仲多過去TUEN MUN?

呢個真, 應該去日本多D

我冇痴線呀, 我冇呀, 冇呀

去日本7仔食關東煮都好撚好味

A仔成日去日本

日本D便利店
香港個D執柒左佢吧

成班同事食蛋糕唔預我。
連開口問一句都唔問。
咁咪唔撚食囉. 有咩所謂。

成鳩日係我背後講我壞話.

7仔個蔥燒豬肉麥飯

唔好嬲 我同你食

你有啲做姊姊已經好幸福~

我FEEL到個IT毒男想溝腐女, 等我黎做月老, 成全佢地

帶it去叫雞

唔好嬲, 我地一齊食

我依加唔想叫, 我依加已經進化到要同有感情既人先交配到, 叫雞不了

唔巧嬲唔巧嬲

打不了丁?

想食咩蛋糕講 我陣間都訂

識食喎

佢地葡萄你靚仔~ 唔洗理佢地~

咁撚衰既

唔好嬲
同事唔洗理啦

背後講你壞話都好 我岩岩入黎俾人講到出哂位
父幹什麼什麼都聽過

下次去食先

九月去台灣玩幾日

好撚熱啵九月去

仲有lawson炸雞

咁撚閪嘅啲人？

【IT佬悲歌】滙豐續約1年變3個月 傳千名IT員工將被開刀

正啊喂

就埋屋企人一齊去

同屋企人去旅行伏味濃

Agger
我永遠都唔跟

agree 我鐘意慢慢行 去到邊睇到邊
屋企人一定有plan

上年9 月去過, 撞正中秋, D台灣人周街烤肉

仲有全家半熟強飯團

唉屙屎

可能入左職半年左右我都唔係好講野.
因為我唔係一個好鐘意SOCIAL既人, 返工就返工, 做野就專心.

最仆街係係我背後
問另一個同事
我係咪 HEHE (我真係唔知點解佢會咁諗)
我係咪好有錢
點解我星期六唔洗返.

屌, 點解就唔可以當面問/傾下計.

你地有冇諗過 香港冇架 我地日日食狗飯咋 仲係到幻想

upload緊相, 轉頭貼俾你睇

我諗緊10去

唔好 我求下你

我其實幾鍾意同屋企人去，我自己又冇錢，同朋友去又九成九鬧硬交

出發前話無所謂, 去到中途多多要求

OFFICE仲要得6條友. 得我一個冇問食唔食.

我冇理由咁ON9走埋去架.

A仔有冇甜點推介

我屋企有老人家
9點未夠就要訓

佢地個plan係瘋狂行

我上次成家去日本又冇事.
我+女朋友做導遊,
每日仲要計埋expense.

人少少仲玩批鬥...好賤

唔行得路
每15分鐘去一次廁所
行為失禮街坊 (特別係日本)

就係人少少先玩批鬥...講黎講去都係果幾條友

上次成家包埋啲姑姐姑媽嬤嬤去台灣
我冇去 然後我阿媽返黎屌晒鬼話唔會再去

我最驚同呀婆個邊去 講野好大聲

街頭: A!!!!!!!!!! (你全名)!!!!!!! 喂呢邊啊啊啊啊啊!!!!!

你平時個樣係咪好 cool 架 ?

有聲

老人家 ?

突然返到石器時代

對住對面馬路大叫全名, 然後傾計.

真係有聲有畫面

我搭巴士見過中學生係上層最尾同後面架車既人傾計 on99

有時係街撞到都係咁
喂!!!!今晚返唔返黎飲湯呀
岩岩係你面前又唔講 係要等人走左先大大聲嗌

屌你中呀~~ 有次坐巴士, 我已經行到最入, 阿婆係車頭嗌我全名~

根據我女朋友描述, 我平時唔笑唔講野個樣好COOL好惡..而家換埋副基金佬半框眼鏡更加.

咁咪係囉~ 其實可能係你同事驚咗你嗟~

同事怕左你姐係咪
你返工仲要唔講野

睇睇下有少少傷感
阿婆以前都好似你地講咁樣
大大聲喺街叫名
而家老左已經唔認得人 唔認得我

食完藥混混沌沌 乜都冇做

有乜野好講?
一個有個女, 日日開撚住個903聽收音機.
一個日日講買15萬一隻Rolex.
一個腐女, 同佢講野好似會強姦佢咁.
另外就係老闆Grade

仲未買到 日日講

我大學畢業之後, 只係見過我呀公3次
新年
佢生日
佢過身

係相簿搵先發現我咁大個人同呀公影唔夠30張相....
好後悔

好洋蔥 本來同阿公唔close?
我是阿婆湊大的 所以感受特別深

唉你都好丫, 我嫲嫲已經係天國, 要來生再相遇

我家道中落時就係同呀公呀婆住.
一齊住左年半.

我係我阿嫲湊大, 佢仲要意外走

sor提起大家傷心事

我以前細個會成日諗, 買一棟樓, 全家人住灑係到, 可以隨時見面

或者出左黎做野, 覺得攰時, 想搵嫲嫲呻, 只要見一見, 我個人都好似釋放左咁

依加冇啦, 佢已經走左

呀~~~~~~~~~~~~~

點解突然間變左洋蔥post

有時見到呀媽一日一日咁老, 自己仲一事無成...

嗚呀, 覺得自己好廢

我明...
雖然成日會屋企人好囉唆
但出嚟住之後真係時不時好掛住同佢地一齊住既日子
一家人吵吵鬧鬧咁
而家個個大晒,有自己屋企
先知道原來係好難得

我都諗起我阿爺
細個覺得佢好似小丸子個爺爺咁
所以我到宜家都好鐘意睇小丸子

此post已負

唉.

只能夠遲D係天國裡相聚

但我可能落地獄, 人在世都冇咩做過好事

今日個天氣搞到個人好唔舒服

不適合返工

自由行萬歲～（一個人去神州）

我唔敢做衰野既原因
除左因為自己淆
仲係怕喺天上面睇住我既先人以我為恥

仲後生,積下陰德~~

去按雀?

我都唔想嫲嫲見到我叫雞打J

正骨~

日日都不適合

絲打接唔接受到你男友去按雀架 ?

聽晚中六合彩

今日又無野做................. 白支人工~

咩係按雀

緊係接愛唔到, 你諗下條女對手幫個幾多條佬J

我做按果個就得

湯蛇

過去18歲沒帶錶 不過有時間

收錢黎plan行程

按雀係咪邪骨?

YA

按腳d fd 部位唔同姐

咁同邪骨有咩分別?

不過, 我記得半年前係大陸羅湖關口有間叫廣益子既正骨場, 有好多港女師奶去

咁我見到有個幾靚既港女搵左個大陸仔按腳, 之後仲單對單入埋房按

我對成件事好有幻想

一鳩樣

ok~ please help me~~

都是笑哈哈腳板 不用分那麼細

其實個一下我好想做個按腳技師

佢講到好似有分別咁
仲以為有分別

入到去條港女叫個男技師幫佢推波同屁股

一定係咁

食左藥未呀咁多ff

老板, 你那裡比較累啊

我第一次一定留俾老婆

yeah~ 順便買包平煙
$42包中華

我都係20歲叫雞破處

廣益子貴
58/hr

喺屋企叫老公role play過
一身油 好正

雖然阿頭放咁耐病假
我係好自由
但.....
你可唔可以快啲返黎
我唔想做埋你個份呀屌

屌, 個時我見好多房用毛巾遮住, 真係係入面做咩都冇人知

好想扮公安踢門

按雀咪淨係同你打丁囉~ 邪骨有啲會同你上埋床~

出院未?

阿頭D野你都做到, 咁大膽

唔係老公咩 ?

未
下禮拜先知佢下禮拜返到未

好撚悶呀, 點解我會咁得閒, 我係咪就黎比人炒, 快D PLS

佢打黎教我做呀

chrome 可以 remote desktop , 叫佢自己做番喇~

2017-04-10 Monday 09:16:12

今朝早左

佢到D同事咁認真工作, 我覺得好漸軌, 唔識寫

[quote見到D同事咁認真工作, 我覺得好漸軌, 唔識寫[/quote]

慚愧啊,有邊讀邊

又黎

乜撚野漸軌

仆街我係office大大聲笑左出黎

係咪好叻啊我 咁都知佢講咩

如果你係我表妹就好喇

牛丸 好叻呀你

漸軌哈哈哈哈哈哈哈哈

你試下打勁多錯字俾你表妹
睇下佢應唔應你

放工先 好攰

攰係收工既藉口咩

我唔想再受到傷害

佢4月1到依加都冇復過, 我只係講左句愚人節快樂同埋問佢有冇係個日識下D男護姐, 唔洗唔復下華

識LEAVE?

佢咪用佢方法應左你囉

那一天我受過傷

突然了解這狀況

人群裡

救藥無方的感覺

sun of the beach

BITCH!!!!!!!!!!!!!!!!!

肥婆出街出咁耐既, 正啊喂

放工未

聽緊四季
希望第時記得帶眼識人

識ME

有冇俾人屌

今朝俾人屌完啦

咩事?

聽晚約左班會計毒撚打乳毛球, 正啊喂, 又有得講咸濕笑話

望住班會計毒撚含情默默含羞咁樣笑, 簡直係一種享受

請不要消失希望, 夜場還是有星光

又要講多次呀
今朝有D野唔識做, 個同事搵左第二個方法叫我試, 我試完係OK咪話返俾佢聽, 之後佢好撚串咁 "咁點解你唔一早用"

仲有2個鍾收工

冇灑人既, 定比我嚇走灑

我冇精神病, 大家唔洗驚

你都有自覺

呢個!!!記得啦
但好少事咋喎
需要去到屌咩

發生咩事

快啲諗煮咩呀今晚~

比我嚇走灑

佢內心其實係屌緊 "咁簡單都唔識做" 咁上下啦
講個時配合佢西面

大9返佢, 你話: 吹丫, 我鍾意依加先用, 你吹得我象咩, 吹丫, 吹大個波波玩波波

去左開大 今日已經第四次
而家好肚餓

你都係食藥啦好無

嘩屌, 牛丸咁撚屙得, 臭唔臭

屙牛丸呀⋯⋯妖你

點可以一日痾4次

笑左
佢真係痴左線

牛丸大食

痴媽筋你真係傻得緊要!!有屎唔臭既???

冇啊食左早午餐咋冇零食
可能因為食左生果

次次成形既優質便便

靚女連屎都唔痾架

有呀, 靚女屙既屎咪唔臭, 你太年青了

靚女唔屙嫁

sor 9 你地專心食靚女屎啦 係我既錯

屙的, 利申見過, 真係屙的

不過唔臭姐

好撚變態, 難怪無晒人

我都係深潛, 來生再扮工

放工

唉屌, 今個月30號撞正星期日, 1號又假期, 腦細會唔會咁撚好心28號出糧呢

咁早既

好彩我係最後一個工作天出糧既姐

5月2先出, 好陰公呀

返六半啊嘛今個月十個鐘

好眼訓呀

ME2

返六半

好眼訓, 去廁所冷靜下先

返六半, 咁咪要5點起

仲有一小時.

廁所電話收得唔係太好, 有時唔想去

今日過得咁慢既

我都覺.....
唔怕就放假

其實係咪特登整到收唔到

係 阿婆生活

幾點要訓先會起到身

唉 好撚慘 人地瞓緊教自己已經起身返工

早睡早起
先靚嫁

好似我咁晚晚夜尿醒好咩

呢個POST好正, 但用電話既小心爆DATA

無聊問:大家英文名咩字頭?

我都曾經有諗過

做咩姐你

扮左成日工

11點前!

第2個笑死
見到閉路電視即刻俾返人

好慘 冬天點起

W

都係 不過好處係返工時冇咁多人
有時返到覺得眼瞓 瞓返個零鐘都未有同事

除下爛袋稱號 佢本名叫積克

念力

咁早點訓得著

E

Jack~~~~

意志

Yo

好野有人答!!!

睇緊, 有好多都好撚ON9

話咁快又係廁所hea左十分鐘 返位

我到底做緊咩 呻完鼻涕唔記得自己想做咩

今晚煮唔煮飯

不了

40歲巴識煮飯食? 識煮咩送

撚手名菜係雞翼魚旦湯啊咁都唔知!!!

一陣5點半放工, 8點去中環聽音樂會.
中間空檔時間去邊

出面好濕 個地

食餐飯，行下街再去?!

乜都會撚下

我唔係好鐘意一個人行街
可能買個三文治坐係海邊食下, 吹下風.

衰在落雨啊可能

仲有一個鐘.....

唔係掛

識煮野食, 可以撚下女WOW

唔一定要識煮野先可以撚女

會易撚D

唉好撚冇心機做, 開個EXCEL都開個幾鍾

我既大限將至

成個POST最得閒個個竟然係我

無關係

咪係.....

情人如若很好奇 要有被我嚇怕的準備

你真係嚇走晒啲人

妹關西你也不用堆我漸軌~~~~~~

其實我有睇 但真係比唔到反應佢

漸軌真係要貼堂 好正

唔係情人都俾佢嚇怕左

漸軌

爛袋式估歌仔?
屌我得明

算 我都係自閉

惱羞成怒

話題終結者你漸唔漸軌

今次到我捉你錯字喇
係老羞成怒
老 指積聚多時

好漸

漸漸地漸軌

兩個唔係一樣嫁咩

投降吧 我沒有頭髮

等緊爛袋除三害

爛袋屌自己

仲有一粒鐘睇爛袋自毀

絕對唔同呀世侄女

若談自己只有自卑屬於我

google完啦
原來真係有分別
爛袋今次真係老羞成怒

爛袋都痴痴地....

唔係放7咩

原來一嗌無野做, 就會有野做~ 燈唔燈先~

準備收工

畢要雪鳥

以後都係唔嗌~

6半呀親 差好遠

仲有十分鐘

已經換左衫沖左涼 攤床等瞓教

咁早

咁早有咩搞呀 ?

食完藥攰到 4點閃

養病

陰公豬......
休息下啦

中環到達

啲鼻涕黏撚過精

快啲好~

放工~

放工啦

有冇人未收工

咁你要睇下D精

收工....再見

今晚要自己食自己

好撚熱呀⋯⋯
屌⋯⋯

證明你果啲本身好稀

1min唔係女來嫁咩
精依樣野...

女就唔知精係點?

差d又做錯野 拿拿聲靜雞雞補

佢好似好清楚咁

重未上完training

咁正

你地唔係睇過細個相咩
分唔到男女？

次次大安旨意就會俾人周到做錯野

send 咗出街未先 ?

又壞車啦廢鐵。。。。我用左半個鐘等車，最後要搭架去屯門但經屋企既車$16.6

時事台已經鬧咗十幾頁~

我見到。。。呢度係咪有人做地鐵

放完飛機

好唔好玩 ?

非常好玩。買得值

我屌你老母呀廢鐵

甲甴出現啦

聽歌先

搞到我冇得飛奔屯公

所以平時放工都係搭巴士 靠廢鐵死得

餓醒

自拍

洗個面, 抹下啲鼻涕先喇

大師自己一個出黎偷食~

已經做左 唔想食野 想繼續瞓

zzz

唔係靠GTR

佢揸GTR佢死左喇

聽日有冇藉口唔返工 ?

個心唔舒服

一架巴士仲貴過GTR啦 同埋比十幾蚊又有得訓又有冷氣歎又有司機

胃痛

sl

唉 塊臉腫埋

維園屎忽鬼多管閒事。冇得玩

瞓未呀~

起身啦今日先星期二

早...
做咩鬼返咁早

好凍

你無事呀

終於有人返嚟
一個中女同事
一返嚟喺度講電話
細聲講大聲笑 睇嚟終於發市 登佢開心

日日都返咁早咩

岩岩番到 唉 開工了 一陣再扮工

好憎依個天氣.....
又出哂水
周身唔舒服

我?係啊

我一定多水過你
一瞓醒已經全身汗

搞咩今日無人
個個提早放假

我都想放

岩岩先出門口

日日運程都話我工作運不順
點搞

唔返工咪得

等錢用....唔轉工住...

轉睇星座

星座來嫁
我太迷信啦⋯⋯
男人老狗

咁你轉睇通勝

凍bang bang

病呀⋯⋯唔好返工

已經返左

妖你....

搭廢鐵返工

好憎呀姐 唔想對住佢

俾把刀你

咩jack

食早餐....
食完又捱....

從那天起我不辨別前後

你姐!!not me

搭廢鐵啦香港人

屌呀⋯⋯
叫個厚多士食都咁尻耐....

未試過咁憎一個同事

做咩事佢

做咩

一定要人跟佢個套，對住邊個都係，
唔跟就同你拗到底
睇佢chur其他同事，真係覺得辛苦
有時明明真係好小事，佢就搞到勁麻煩

我公司都係....
明明自己方法做自己清楚
但條友係要加把嘴落來跟佢咁做....
做完件事個結果都係一樣

同我惱細一鳩樣
不過已經慣左 唔同佢拗
佢走左即刻用返自己方法做

地鐵站見到狗鐵職員對住啲鬼佬有行李喼就叫人唔好行電梯
對住啲中國做袋細袋就唔出聲

哇屌 空氣差到

牛姐, 讀完 master 有咩出路 ?

今日算好喇喎~

咳到差小小飛左舊潤出黎

全部 below 100

等睇肥仔恩先發神經彈鳩侵侵啲航母~

咁突然既 點解咁問?你又讀?
唔知啊 失業咪試下上PHD囉

到時就有野好睇.....

我唔得,佢一定要check到你係跟佢

最近個feel好似想打杖咁

個個話事既都癲癲地~

咁就好睇囉

而家啲報紙佬真係... 寫寫下中文, 又會爆句英文出黎

"那麼，特朗普會否搶先行動呢？暫時機會不高，但never say never，特別是經歷突然轟炸敘利亞之後，誰也不能否定軍事行動的機會。況且白宮官員透露，特朗普已下令檢討所有對北韓的選項。"

咁順住個勢做慢十倍

有冇試過係amazon 買Levi's
??

係位度一路食住通粉, 一路做扮工, 會唔會好過份 ?

廢老唔再讀咁多野喇, 八掛下讀 master 係咪真係有用~

一宗「藝評」醜聞，掀起被頭，才女加評審主席男一名，順籐摸瓜般同遭「抓獲」。利益輸送是赤裸裸的，此一「文壇盛事」，一時引起圍觀。

一位了解中國極有見地的朋友說：以中國的潛規則，這對男女，將來會有官做，一個一旦「住滿七年」，成為「香港人」，會是特區教育局的「政治助理」，另一個將會是創建「特區文化主體性」的「文化領導」，像以前的周揚。

周揚此一中國「文藝評論家」，稱為「文藝沙皇」。周揚是毛主席御點的一名文藝家奴，五六十年代的文藝大批判，包括「胡風反革命集團」案，「丁玲反黨事件」，都由周揚執行。但剃人頭者的周揚後來也被他的毛主席打為「反黨」，坐了十年大牢。

香港這位評審「主席」，確實有周揚的潛質，但是我認為有一大缺點，這位主席太過崇洋，文字夾雜大量英語詞彙。如果我是他的共產黨上司，看見這種中國方塊與英文字母雜交的「論述」，會很礙眼，譬如：「文化（culture）的主體性（subjectivity），如果撇開『他者』（otherness）的上層界定（upper-level definition）、飲食文明（food-and-beverage civilization）來區分（differentiate），則中國人（Chinese）用筷子（chopsticks）進食（eat），西方人（Westerner）用刀叉（knife and fork），未嘗不是一種結構性（structuralistic）的後殖民特徵（post-colonial characteristic）。」

這類高深的論文，由於有學術見地，長期在「文人辦報」的一份「知識份子報紙」成為生招牌，而且該報最近加價至八元，售價與其「文化評論」聖誕樹上掛着的英文學術詞彙成正比，雖然也「一分錢、一分貨」，但是我覺得，這位主席踏着儍呼呼的「知識份子報紙」烏龜背過河，至今雖然成功，但欲更上一層樓岸，要戒崇洋，嘗試努力把英文學術名詞（jargons）都進行刪除（delete），將會是更有建設性（more constructive）的做法（method）。

真的，我沒有騙你。
陶傑

冇乜用 完全冇人工加 為興趣
人一世物一世 讀到都想繼續

都冇人理你架啦 話知你据扒

我食緊麵
點睇?

做緊野啦

有冇雪雪聲 ?

少少聲實有啦

外賣個哥仔唔知係咪傻傻地, 比咗樽辣椒油我, 晨早流流食乜鬼辣呀~~

利申: 成樽倒晒落碗通粉度~

宜家先出門口..

仲係廢鐵。

老細企係門口歡迎你~

完全唔係規範漢語
才子靚抽

張保仔（1786年－1822年）原名張保，新會縣江門鎮水南鄉人，1810年以前廣東沿海著名華南海盜，至今為人所熟悉的香港歷史人物。

改「張保」的名字是因為希望他平平安安，而廣東人喜愛把「仔」放在姓名後面。所以叫「張保仔」。本是新會漁民的兒子，他15歲時跟隨父親出海捕魚，但遭海盜鄭一擄走，年輕時成為了其部屬。有傳因為鄭一是同性戀者，竟是喜歡英俊的張保，鄭一嫂（石氏）都喜歡張保，發展成三角家庭，亦令張保在海盜內的地位大大提升。有次鄭一遇上颱風溺死，亦有說是被殺死。死後，其妻石氏被屬下擁立，續領紅旗派為首領。當時女性地位低，為鞏固自己的勢力，鄭一嫂用張保仔為助手。後來張保因和鄭一嫂結為夫婦，從此紅旗派所有領導權遂交由張保所承繼。

琴晚呀先奴做乜鳩輸3蛋咁陰公。

笑撚到我

更衣室有冇內閧

我都睇Fans Cam. 睇下個黑鬼點屌鬼

我屌 琴晚發夢夢遺 仲要係夢裡面打j

一褲都係?

一早叫你正正經經打丁架啦

it's enough blud!

Fuck off wenger blud!

一講呢啲有味話題 牛丸姐就狗衝出黎

表示十分關注爛袋既禁慾情況

慾女

係, 一起身成條底底濕灑, 咁不幸既事點解發生係我身上

谷住谷住 就搞到咁

有條友日日打黎催個大粒簽野
忍唔住問佢個deadline係幾時
屌那星28號先dead 催what

今晚入元朗尚悅打乳毛球, 唔知會唔會撞到天水圍的她, 地下鐵碰著她

佢得閒冇野做

尚悅出名係毒狗天堂
成日有狗食左毒藥死

我望到個女同事件衫後面爆開左
好冇同佢講

點爆法
見bra?

講啦

未既 不過都差唔多

要, 但影咗相先~ 唔該~

如果係街有個男仔走過黎, 同你講你走光呀 (你真係走光) 你會點 ?

6月走轉台灣先

下唔係掛, 我有個毒撚frd係個到買左層樓同養左隻狗

btw, 好感動, 估唔到牛丸姐姐會關心我, 依個世界除左我老母之外, 你應該係第二個關心我既女人

講聲唔該 然後整返好

會即刻以身相許

班G冇關心你咩

睇下咩男仔同走邊度光

試過喺街市買買下菜 相熟既賣菜叔叔話我知冇拉褲鍊

真架 你search下 有好多新聞講毒狗
fb狗仔group又好多人講

乜說話啊,客鳩氣

癡少陣啦 今晚又做夢遺大師喇

咦~ 我以為你地會"腦"羞成怒, 打鳩個男仔添~

點解會覺得我地會打鳩個男仔

掛住同老公扑野, 唔記得拉番褲鍊~

試過連續俾2個人提我條紗裙透到露晒底 (其實係打底褲)
第一個男人仲要用唔咸唔淡普通話講

唔打都西鳩佢面~

妖 講呢d!

尋晚玩裸睡 開左冷氣 有d凍

好老尷

我試過著爛牛 個窿大得濟
我個男仔fd都當我走光 叫我以後唔好著

冇錢叫g

如何不失霸氣 ?

it's fashion !! 你識條春咩~

至撚老尷係俾人以為係大陸妹
而家本土唔走得光咩

有個frd輸左老母成2球, 我借左一皮比佢個個, 佢依加仲唔識生性, 仲未搵工, 仲成日北上玩女, 我諗佢又同銀行借, 匯豐萬應錢同恆生優先批核貸款, 唔係我都諗唔到佢d錢點黎 佢老母已經斷左佢財路

見到佢依加咁真係好心痛, 由細玩到大

北上真係害人不淺

果次有冇以身相許 ?

應該係個樣問題先會俾人當大陸妹

兩球喎!咪樓都冇撚埋?

你做乜借比佢 唔屌醒佢?

利申個樣好有問題

女友新爛牙耳機，
Vi x Harman Kardon !

圖呢

輸左兩球以為我同你有共同朋友 再望一望老母斷佢財路就唔係佢了

佢老母賣左層樓去還銀行錢啦

屌已經屌左, 又話會改過又成, 依加咪一樣冇返工日9日北上, d錢9成借銀行

咁大個人其實屌黎都冇咩用

但其實我都真係有d唔開心, 唔知點解

輸兩球原來好common?

都冇咩唔知點解既
因為你擔心佢囉!
佢之前做盛行架?無業都咁易借錢架原來..
不過幾廿歲人 屌唔醒都唔出奇 要自己肯先會醒

女仔用唔會太大抽咩?

香港好多有錢人

最on9係佢沉d大陸妹船, 幾皮幾皮咁送錢比佢人洗

聽frd依加, 前幾日同佢北上既frd講, 佢依加又沉左條新船

唉, 佢幾時先回頭呀

佢冇撚做過野, 佢做過一份最長好似係我介紹佢做既clerk, 做左半年好似, 之後仲要屌9個manager, 搞到我都唔好意思留係到做

不過佢依加都唔敢搵我啦, 應該冇面目見我, 話改過, 依加又行返舊路

岩岩in完
In左45分鐘
頂你 好攰

我表哥都同個中國女人結婚
可能我太冷漠冇關心過佢做咩
淨係知好似係要去中國

咁佢係個度識左個女人而家結埋婚
佢書又讀唔成又冇錢
希望個女人唔係貪佢身分證

講又講過 屌又屌過
佢唔醒其實都冇得救
不過身邊人會好無力咁囉

齋 talk 45分鐘 ?
上次 in 無拿拿要我作篇英文
好耐無寫過野, 最長既英文都係兩三行啲 email

不過touch wood講, 佢老母香左, 佢都有幾多身家下

佢老母依加嚴重肝硬化, 前排佢搵我, 我叫佢多d陪下老母啦仆街仔, 跟住佢又話會考個地產牌幫佢媽睇鋪, 依加冇左件事, 仲日日北上玩女, 搞到我真係好9憎北上, 好9憎返大陸

依加最怕佢老母捐灑都唔留比佢, 佢老母依加都好慘, 死下死下都仲要落去睇鋪

應該會bad ending

係呀 同hr傾左咁耐
狂問我野

傾咁耐都唔請, 應該搵你zip時間

哂9我時間

下講咁多都唔in
得閒得濟呀個hr

舅父舅母有間公屋
買斷左
代表咩

擺明係架妹, 點會係大陸妹~

深表同情
but ur fd冇得救 叫佢老母認你做契仔算啦

代表到時分佢一半身家
屌我阿叔又係
娶個大陸妹 先大我2年
但佢細我老豆一年
不過佢又冇樓又冇錢
都唔知條大陸妹貪佢咩

但一齊住會好慘

佢知我叫過雞都唔好得去邊

真愛

hkid, 係大陸大學畢業先得3000人仔

in得耐又話晒你時間
in得快又話hea in根本冇心請

點解連人地老母都會知!!!!!

到底係咪識你就知你叫過雞

是咪比人唱?!

我老母周圍講

咁即係識你老母 就知佢個仔叫過雞

喂啊~~~伯母明斷你米路

係

有排先放飯 肚餓

exact7ly

今日約左女同事食素

你會食素....
一陣唔好唔夠䬲食埋個女同事喎

食女同事

伯母玩到咁絕

想邊度食邊度痾?
不了

can i join

有叔叔幫我換水啊!浪漫既事情發生了

我成日都幫公司換水....
一D都唔浪漫

叔叔叫你幫佢整電話~

食素好似健康d同積下陰德

其實依加幾多歲出黎做野先正常, 大學畢業完係咪21歲, 點解我frd 28歲仲讀緊書既

進修定讀緊書

宜家22先大學grad

睇佢讀緊咩同埋之前有冇中斷過囉~
22左右開始做掛?!

點解 ?
冇人唔該你?

叔叔用iphone架~唔洗幫

老撚馮...

好似有返下PT, 正職讀書

早知我都讀到30歲先出黎做野, 反正屋企冇壓力 青春呀

喉嚨又多談 個鼻又塞 屌你老母

熱到仆街仲要行長命斜番公司真係慘過食十舊屎

睇醫生未啊陰公豬囉

[爛袋mode]一子錯 成鋪皆六索

一早睇左 屌 今日返工係散播病菌

有得讀一定讀啦
我都有啲後悔咁早出黎做野

算唔算出千

其實都好sad 假設你30歲出黎做野 仲要做多35年先退休

完全唔明

但我宜家21都未夠已經係度做緊野呢屌

我又冇後悔喎
羨慕啲朋友去外國讀書就有啲
好醜命生成 有幾個都炒dse 去左外國讀大學(非野雞)
有個係屋企知道佢唔會適應dse嘅模式 中五去左英國 結果入左麥明詩個間U

點解要後悔

又準備使一筆錢整頭

點整法

電定染

柒髮 生得好快

我都係27先GRAD wor. !

後悔咁早落黎呢個地獄

想逃避 唔係後悔既原因

返工真係一個地獄黎, 就算冇野做都係, 好壓抑, 除非你個人已經唔正常

其實又冇話後唔後悔嘅
只不過望到啲fd 日日玩緊就覺得好羨慕

記住一樣野 除非佢地好有錢/讀緊好好既科 如果唔係 佢多你一張證書 多你一身債 但係人工同你差唔多

算喇~ 但食唔出~

都要斬手嫁喎

打牌喇~ 廣東牌~ 打幾大啊~

讀書咪又係另一個地獄 你只係報細數去左童倉 到俾人捉到咪一樣要轉返去大倉

讀書壓力大好多呀~
功課, 試驗, 考試無得 hea 做, 肥咗又要 re-take
打工隨時可以唔撈~

岩呀 飯ching

宜家返份工
放工就係自己時間
讀緊書既朋友又要溫書做功課
仲難約過我呢個打工仔

汪汪一聲笑

點解要咁中肯 我都唔知自己讀咁多書做乜鳩

SAD but FUCKING TRUE

8番640

打咁大咁有錢

我們每個人都有類似的青春，但卻有不一樣的人生

李心蕊條臭西

掛住打機唔記得落地鐵

賭身家呀 ?
10番128喇~

突然之間諗返個男主角做兵好慘, 臨尾仲要自殺埋,我係佢兄弟應該放唔低

唔識打

咪傻啦
少個零

放飯未啊你老味

六弄人生：

人生，像走在一條小巷中，每一弄都可能是另一個出口，也可能是一條死胡同。

生在一個與一般人不同的家庭中，是我人生的第一弄；

愛上了妳，是我人生的第二弄；

註定般的三百六十公里，是我人生的第三弄；

失去了妳，是我人生的第四弄；

母親的逝去，是我人生的第五弄；

在這五弄裡，我看不見所謂的出口，出現在我面前的，盡是死胡同。

該是結束的時候了，該是說再見的時候了，

再見，世界，是我人生的第六弄。

少個0就合理
8番640我驚打打下要拎刀出黎

試過10/128
個fd黑到打八圈輸過千
真係黑 唔係打得渣

舖舖輸出沖青一色已經夠做~

黑都冇得講嫁啦
我同fd打跑馬仔
個fd俾3家搶槓
佢個下係灰到

大家食過咩奇牌
我食過小四喜,字一色

十三么自摸同埋大三元

儲緊13么但係有人開槓

點解你地會打開跑馬仔 ? 成日入雀館打架 ?

你老未未呀⋯⋯
餓到死
今早淨係食左個厚多士

搶槓 ! 即食, 見人咁食過~

係fd屋企打咋
覺得好撚刺激

咪係 一定搶
除非佢暗槓

廢中做D野仲多過我, 我覺得自己係零

我半日冇做過野 準備返屋企瞓 轉頭返去打卡收工

你份咩工黎

以前同 nf 打牌好健康~ 去聯誼會/皇雀會打餐, 輸錢果個找數, 唔夠先再分~

基本上無錢袋落袋~

父幹

早知請SL算 混混沌沌禁左成朝手機

唔識打牌

交學貨~

十三么可以搶暗槓架喎

實際可以點搶呀 ?
問出口呀 ?

原來係咁
即係十三么立於不敗之地
點都食得

好人好姐打咩牌

大嗌食得囉
佢就要包你嫁啦

噢... sorry 我打開台牌, 台牌暗槓係反轉唔打開

講大牌於B最精神

佢話好撚刺激~

好想打呀
但班fd話sem尾趕project喎

廣東/國標麻雀 暗槓要打開
台灣牌完一舖先打開
但有啲地方打新章台牌 都有十三么
要一痴牌/一簡牌+十三么
咁有人暗槓 你要話俾人聽你叫糊 開黎睇
利申:麻雀世家

我係咁met自己塊臉

呢樣又唔知喎, 無咁玩開~
台牌有玩開十三么 但無得搶暗槓~

比支針你 ?

一陣食乜好 ?

唔好再講打牌
嚴重手痕

手痕就要甩甩佢~~~

一腫左我就係咁篤同met

點解會腫咗 ?

啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!終於交左肥婆經理個SALES REPORT!!!!!!!!!!!!!!!!!

但黎緊要打commission report!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好壓抑啊

咁既樣

計好未呀屌你

差d比肥婆見到我覆post

唔知 尋晚食完藥就右邊臉腫漲 左邊又冇事 又冇牙痛

我希望我黎緊個4日假有得打

所有賭博類都唔識玩

未呀, d sales 係到嘈 我出少左比佢地

咁樣呀

點解而家整個頭都要500以上

出去染差唔多喇 我都整左700幾

儲埋咁多圖溝女用架？

我都想染頭髮
但靚少少已經要差唔多一千
我又唔捨得

條街好臭

就呢到約戰啦

你 pk 喇

女朋友去染好似都係700幾
我反而想知男仔咁短頭髮 出去染係咪都要咁貴

一千頂龍玩3幾個月

想要個愛德華三世頭

原來年中我慳唔少

我都係上網搵

染左700 染完好似冇染咁 唔撚上色屌你老母

平少少嘅我估
我成日因為頭髮長得濟要加一舊水

染左咩色咁難上

成日幫老婆染頭

深紫紅 點撚樣影都係黑色

大部分賭我都岩

呢啲好撚難上
染完同冇染係19樣

me2
射龍門先正

以為你話我濕尻樣

我唔得喇
食完個飯盒要恰恰 勁眼訓

染頭髮問我啦

精神D

俾啲掙扎

最鍾意同班fd射龍門

芽菜真係好撚好食 咬落去

你係髮型師

久染成師

係
睇到人撞柱就好開心

叮飯未呀於B

今日帶左喬麥麵
唔洗叮

食「人來炒飯」
正

人肉炒飯

印尼炒飯呀

食左個咸蛋蒸肉餅

肉餅好似萬能
咸蛋
咸魚
梅菜
粟米
馬啼

係~ 佢好淫底~ 個個都啱~

飲食界公廁 係材料都入得

唔識玩~
真係踢波果隻射龍門 ? 排晒隊比人"省" ?

個樣 法官大人 我唔屌

男人, 你梗係嫌命長定, 瞓醒嘅女人係特別兇狠~

佢之前廋D嫁....
依家唔知搞咩

快D推走佢啦

你仆街喇 一掃個post見到有圖立即搵auntie

你咁醒嘅~ 特登 delete 個 square quotation 架 ?

你貼你D細過相就會中和返

有冇搞錯

哼哼~ 佢就黎醒~

借我過橋

你可愛呀⋯⋯

係 square bracket 先啱~

我係唔會出賣肉體

整多張先

屌你~ 搞錯完都要解釋下丫~

做野上曬腦
quotation

男人已決定玩命

咁快拎到牛姐張相拿 ?

快快收藏

唔得..... 唔想浪費咗啲隔夜飯~

強先係囉

如果飯兜save左 返到屋企俾老婆發現洗唔洗跪玻璃

唔係
賭錢玩啤牌個隻射龍門

飯兄結左婚啦

觀塘食飯既價拍得住tst

飯兜原來有老婆

呢啲質素唔洗~

wow

都話有個女咯~
做野又唔專心~ 扮工又唔專心~ 唔得咁架啵~

無老婆點會有個女 除非

係囉於B

尖東~ 四寶飯+熱飲~ $52
請出招~~

生女好

唔通我個女係石頭度爆出黎咩~

飯ching係結左婚先有定有左先結婚

牛姐 )))))))))))))))))
瞓醒未呀~ 有野睇呀~~

hi

屌你咩.....
牛姐都咁叫醒

仆你個臭街食炒飯食撚矇左你啊下?!!!!!!!!!!!!!!!
今日呢個仲要係又肥又醜既臭西
唔好返工啦 快d去睇醫生啦 對眼有事

點解你會咁問嘅~ 有趣~~~
結咗先呀~

屌你至真 已閱

哦~~~~~~~~~~~~~~

牛姐今日無咩火喎~
係咪無M痛喇~

係咩
幾時講嫁?
肯定我個時未入黎

你好似問咗兩次~

喂....唔好火上加油

現今社會有左先結多過結左先有

冇火????你同我出嚟
隻揪啊!!!!!!!!!!!!你老味 我冇火?盲左????????????????????

屌係咩
當我冇問過
我宜家知啦
個女幾大呀咁?

連個post都熱埋

無辦法唔話你知~ 其實我唔屬於現今社會...............

btw ,屌你咩
而家咒鳩我冇m到?中出緊架大佬
唔想生仔啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

飯兜你死啦...

可能好似我呢

無........M...................痛

你又估下丫不如~

屌好似男人啊條女
條氣好撚唔順 忍唔住碌返上去睇

屌你咩同我差咁遠都叫女人??????????????????????????

醜+肥=原罪

5歲

你幾大先？

比多2次機會~

無撚端端m乜鳩痛啊????????????????
4月1先嚟完啊屌你十日一次啊???下??????????????
答啦

對唔住囉

4X(廢老)

耶~個個似你咩你估

小學掛我估

咁應該差唔多 16

最後1次機會~

細個玩死人

其實牛姐你係咪天蠍座架~

卜卜脆

細你幾年~

雙魚啊仆你個街!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

同我妹一樣
小心佢俾mk仔拐走左呀

唉~ 又係咁坐到放工
放完清明返到黎都無乜野做~

黎叔叔度

復活之後都唔會有放心

成個department得返我一個
我決定坐到6點

me 腦細走左 鳩hea到放工

於B我黎搵你

正呀
已經係度搵緊戲睇

come

做野先

又點撚樣啊你??????????????????

自虐狂

屌唔撚應機

嬲

你要做埋你老細啲野~

十萬個一分鐘細個都保唔住你

俾人毒左..
部電話

今朝咪做完
用電話control我

一個夠做喇~ 牛姐冧你~

就黎又1001喇~

最近睇返 原來我報佳音買書定買玩具俾人影左

睇過~~~~~~

好忙呀

忙左自己野成朝

1001

上班台 - [扮工好悶]番工無野做又好得閒既入嚟傾下計啦 31

不了 陣間俾人拎黎打J

997

終於知咩係射龍門, 真係未玩過~

我未聽過